不要為廢文浪費青春

多左好多散播負面情緒打手，內文筆完全無價值可言，目的只係令您加深負面情緒，孤獨，無自信心想放棄! 雖然知道手足具有智慧唔會受影響，但望手足如再見類似Post, 無需要浪費時間回文，讓這類post好似林鄭咁壽終正寢，無謂浪費自己青春!

3點維園見!

唔好講咁多，聽日行出泥維園見!

72172

721721

行出黎見我!

唔好學林鄭亀縮!

不撤不散